消息人士稱，如果美國政府批准字節跳動與甲骨文的交易，字節跳動籌備一年內將TikTok Global在美國招股上市。

【9月18日 01：58】美國投資者爭取持TikTok6成股權 特朗普未表態

外電引述消息人士報道，美財政部與及甲骨文（Oracle，美：ORCL），已初步就TikTok交易達成新條款。路透報道稱，包括甲骨文在內的美國投資者，將持有TikTok的60%股權。不過，暫不確定美國總統特朗普是否同意有關建議。

消息指，美國財政部向字節跳動提出修訂建議，獲字節跳動和甲骨文接納。新建議着眼於緩解華府對國家安全的疑慮，提出設立新公司TikTok Global，作為TikTok控股公司。

TikTok Global的六成股東歸屬於美國企業，當中甲骨文佔兩成，沃爾瑪也持有TikTok Global部分股權，並在TikTok Global董事局佔一席。

消息人士稱，如果美國政府批准字節跳動與甲骨文的交易，字節跳動籌備一年內將TikTok Global在美國招股上市。

另外，沃爾瑪（美︰WMT）將會在交易中與甲骨文合作，其中甲骨文擬收購約20%的TikTok股權。惟報道未有明確提及交易的詳情。

特朗普曾表示，他反對字節跳動將保留TikTok在美國業務的多數股權的想法。

買唔到個演算法 有閪用咩

oracle做撚左傻仔

一開始又話合營唔得 Trump咪再on9啦 輸㗎啦

要幫甲骨文

自摺跳洞啦

1. 免被關門
2. 再打包上市集資

贏兩次果然係贏兩次 唔係浪得虛名

大豆侵又放生大陸
支持拜登

甲得嗰20%股

幫佢老味 國家安全重要定個frd利益重要
如果Trump咁on9 approve 可以唔使打中國 直接叫中國俾錢咪得
中共多多錢都比 只要最後中共可以稱霸
中共又可以滲透 收買佢親信搞佢d政策 佢d政策就冇用

冇可能唔比TIKTOK 美國人用, 好多FANS, 對選情不利, 所以批硬

用個班一係未夠年齡投票 一係就中晒左膠毒啦

等我仲期待解剖個演算法發現啲笑料

其實已經有左代替品
Instagram reels遲D google都會推出shorts
都係一樣
闆題係tiktok比錢養起左一堆tictok kol
而果堆kol既content 養左一大堆美豬fans

除非fb goog高價請果堆content creator過檔

點解仲要係美國上
明明香港上大把世界

華爾街做野，deep state

真係信支共把戲??

緊係fd 重要 你睇下佢點幫柯達

如果咁都俾佢過骨
我覺得好無原則

究竟侵侵係撚狗定撚連登仔呢

知識限制智識，班奶共人士自然唔知人哋點整死tiktok。

甲骨文而家係收購英文tiktok業務但唔包含原本Kernal，字節要重寫核心確保符合美國安全，呢方面由專利寄生蟲甲骨文把關

表面上tiktok成功賣盤，實際上火燒連環船中，而家字節成間公司都走唔甩受到美國監控，連同大陸割嘅機會都無埋，一間公司一批員工點樣寫到兩個獨立系統，變相連大陸都失去監控，因為decomplie時甲骨文實fc大陸tiktok有無copy英文版。

甲骨文已經轉型做專利律師行好多年黎架，目前為止無一間科技公司係專利訴訟係贏過甲骨文

TikTok傳「技術合作」甲骨文 侵侵再陷兩難

#102 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

因為侵侵驚美國果D玩TIKTOK無腦嘅傻仔

字節有所謂咩
原本係賣唔出 一蚊都無
而家變成有生存空間 有錢收 有得上市撈水
另外一定要寫得好TIKTOK 個系統咩 ? 我係支那就迫字節hea做
由你甲骨文自己諗個美版出黎 錢又收左 市又上左
D fans 點諗 流唔流失 仲有咩所謂 錢已到手

賣比MSFT都叫仲有運行
賣比甲骨文注定政府有人設局想佢冚家剷得黎，美國又唔洗用好錢

而家美國公司慢慢收皮，支那又回唔到血

批同唔批果班垃圾都唔會投侵

msft ：嗱我要內射入晒，但我比足錢你
甲骨文 : 嗱，我插半條入去咋，我唔郁唔會射，你仲係身體自主，唔算失左身，我都會比番少少錢你